如果你去武漢，每個人的嘴裡

見面第一句話(都是竹鼠蝙蝠)，都是恭喜恭喜(我就恭喜恭喜)

恭喜恭喜恭喜你丫
恭喜恭喜被封城

恭喜恭喜恭喜你丫
恭喜恭喜恭喜有肺炎

…………………………………………………………

邊間教會

普通話咪啱音囉

邊間教會講普通話

......

做咩姐你

樓主已經好努力了

武漢浸信會